有百二萬係手，屯元天有咩好選擇

其實自己都睇過幾次，屯門同天水圍會多啲四百至四百尾
元朗就真係少啲
有無師兄有好推介

利申：Target 係350-450尺，一定唔要龍床同一房戶

養寵物定養人？

收入幾多？
驚你過唔到壓測

唔養寵物，買定樓結婚
女朋友做擔保 我月入三萬，佢兩萬頭
壓測應該無問題

有120萬可以買5m樓
其實都唔少選擇 惟一係千析咪買～40年樓果d
過多幾年想放都唔易 放比人人地做唔到30年按揭
天水圍柏慧 嘉湖 可以一睇
村屋有無興趣？ 5m可能買到頂層連天台/地下連花園

儲完依家5m嘅樓都變6m

我睇開嘅舊樓都廿幾三十年樓齡 (大興啊市中心啊）
元朗就尚悅都ok

睇你要求係咩
如果要交通好 近西鐵 咁尚悅唔駛諗

買空地放鐵皮屋啦

仲可以養埋寵物

450尺...
用嚟養寵物都唔夠啦

幾歲 收入幾多 住幾多個人
照計教係自住>投資架啦

天盛放租大約幾錢一個月

睇餸食飯啦，4，5球野俾瓏門2房你住咩

尚悅你去過一次包你唔想買

買屋苑就得，其實升幅接近

屯門仲有d 300幾

無

私樓：藍地豫豐細三房/ 綠怡居/ 叠茵庭 大約十幾二十樓齡左右
都係600萬以内

問人借多廿幾萬先啦
百二首期睇6M樓，大把有得揀
一百首期睇5M樓，落場就知無乜嘢可以揀

澤豐花園實用9成+平（3-5M)保證2房

呢個post引晒班 AA餓狗出黎

住得屯元天首先一定要近西鐵先
除非你鐘意遊車河就另計
屯門近西鐵都係個幾個搬
屯中山卡啦唔就腳就算啦

兆康： 疊茵庭，兆康苑

元朗： 雞地舊樓

天水圍： 天盛 嘉湖樂湖 ？

疊茵入場費幾多

疊茵 38X尺 5M左右可能仲有既

我都認為係最好選擇, 裝修佣金里印樣樣係錢, 百二萬買唔到六百萬二手樓

兆康地點係好，不過真係有啲舊
依家呢舊錢真係唔上唔落

景峰果邊各位點睇

賣半山時d人已經小佢交通唔得...
你話呢?

屯中都叫山卡啦?
巴士總匯加西鐵....

寧願舊都要近返鐵路

隔離兆山苑係咪唔洗諗
屯門南站講到呢家都未起

識揀一定係揀藍地，好似住村屋咁清幽，但附近又一應俱全乜都有得賣，食肆又多，搭一個站就到西鐵站

紫翠點睇?

屯中我只當屯市, 時代 錦華
極其量加埋兩都,....

洪水橋屯門元朗啦，有得揀都唔好揀天水圍
利申住洪水橋

1）屯門連去機場條路，出年年尾起好。

到時屯門碼頭應該租金會起。

2）屯門南站都講左會起，但可能要十年時間先有野睇

完左呢兩單，所謂屯門基建概念都完了。

投資既樂觀屯門未來十年都仲有得升。

元朗：

超大既區份

錦田PK yoho , 雞地-真yoho, 公園南， 朗屏已經幾個世界。

元朗基建已經熟曬， 交通只會愈來愈塞。

所以投資只可以買近鐵路， 得元朗站yoho 雞地單支， 朗屏站世宙x 朗屏8號。

其他都不值得投資/自住

呢個首期可以考慮叠茵庭同聚康山莊，樓齡ok, 都近兆康站

天水圍：

1） 天水圍北一帶， 唔洗睇。山卡啦

2） 天水圍南，天盛x 樂湖值得睇

洪水橋發展區，正路會正面影響天水圍， 但隨時又講緊廿年既事。

去過環境夠靜
買野就唔算方便，好在去市中心近
叨外大興花園都幾近屯門西鐵站而又無咁貴，樓齡唔知，都係返工去過。

大興你接受到個腳程就得， 都算行得到去西鐵站既

荃灣點睇？好似差不多價又幾方便

元朗大坑渠

如果樓主搵到有盤近500萬，卓爾居一流

屯門可以唸下vcity附近果幾個細屋苑...

兩公婆搵五皮嘢，捱足十年，唔食唔用先得6百萬
已經退冇可退去到大西北，要買30年樓齡不特止，仲要冇乜盤揀，社會何必要咁迫死班後生仔呢

呻下啫😕

退守大西北 ？ 迫死後生仔 ？

唔同意？

咁公平d, 你肯接受舊樓單枝, 洋樓
市區仲大把選擇....
屯元天其實冇你唸得咁差, 係車費貴...

6球點樣退守大西北？淘大兩房都買到

景峰出柯士匐轉埋輕鐵~都唔洗40分鐘~

儲埋印花稅，裝修費同AA份狗糧錢就搵6球樓啦
呢個數係大西北都仲有好多選擇啦

紅橋

疊茵庭樓底矮到仆街
咁多人推

得罪講句，全屯門最閪就係紅橋同景峰果邊

連登仔平時住開幾大？

但藍地空氣唔好
又多大型車出入

多野食就真嘅

講多d?

要大
嘉湖

要方便
屯門市中心

其實尚悅個環境住得幾舒服 加上價錢比起其他嚟講又唔算太貴 而且有穿梭巴士去元朗西鐵站 我覺得樓主可以考慮下

得罪講句 住左二十年藍地 幾時多野食過

兆麟

交通便利 出港島九龍勁撚方便 又有輕鐵

又近屯市 安定置樂

利申住左廿幾年

有扒食 有日本菜 有祥記粥 有thre3 concept 有農家菜館
淨係日本菜 thre3 concept 同農家已經食到fatfat
祥記好平 幫我慳左好多餐錢
燊光焗食都好味

買得元天屯樓有冇諗過揸車呀?近唔近鐵路都好，西鐵都係逼撚到你傻閪架喎

大灣區

點解 果邊冇公屋又幾靜多野食，都算近西鐵，我仲以為幾好

我諗巴打意思唔係咁, 係覺得自己份工雖然唔算成功人士但都理應係中間以上, 平時亦己經安守本份唔多揮霍, 點解辛苦十年用盡積蓄及透支日後30年既收入都只可以選擇一堆需要百般妥協既地方, 佢唔係要三房, 唔係要啟德市中心新樓亦唔係要間元朗既獨立屋, 難道成個港九咁大咁多屋苑, 真係無一個企企理理既2房細單位可以容納佢地?

新屯中，有咩咁交通方便 ？

輕鐵接駁西鐵614/614p, 基本上係最西既輕鐵線
話就話兩條線平均夾埋5分鐘一班, 不過成日兩班一齊黎, 兩班一齊走,
中間就成7-8分鐘或以上先有車
接駁巴就回往停紅橋果邊, 要行番去景峰

巴士應該係全屯門最差果區 (唔係青公一帶), 非繁忙時間巴士只到旺角/上水/ 葵芳

應該咁講，成個屯門既輕鐵網絡都好撚差好撚屎，一係冇車一係一齊嚟，一係單卡車

[member]碼頭果邊，59沿線都差
唔係總站既話，翻工搭巴士分分鍾冇位你上，走一班你就
行去西鐵又遠
千其唔好話方便
[member]

疊茵嘉湖4百尾都有 但2房眼境房果隻 難放野

要大少少就嘉湖，方便搭車少少就疊茵

早龍門居一個站

你同我好熟架 你又知我諗咩嘅

不過大家都好多好多好意見 等我消化下先

個則好好吧...我睇過樓，但我睇最大個個單位...呎價要13k....樓主應out budget

5M樓唔係仲可以九按咩?

有幾閪呀
紅橋有巴士出九龍港島去深圳灣 有小巴出上水
景峰有輕鐵去市中心去兆康轉西鐵 好撚方便喎
紅橋又多隱世小食店 又有超市 係無街市 不過去新墟街市都唔遠啦
點講都唔夠置樂閪 淨係交通垃圾已經夠死

8點前果啲59A 506

疊茵四字應該滅哂

咁嘉湖都係長實起既...買地點je

置樂真心衰交通，唯有行翻過新墟搭車

世宙自住都不了，要揀不如揀朗屏北面既采葉庭，行去mtr都唔算太遠，將來再西面幾個工廠區都會重建，已收地。

采葉庭都ok 但個則開得大～
自住就唔錯

算好架啦，起碼行去西鐵站/市中心都係十幾分鐘。唔趕嘅行過去當做下運動囉 最怕附近多公屋，一係好多蝻，一係就廢老新移民

反而想問吓大埔、北區有無選擇？

我同巴打應該活係兩個平行時空
紅橋巴士都叫差
960灣仔58x 63x 旺角
260x尖沙咀58m 荃灣葵芳
68a青衣b3x 深圳灣
仲未計A車N車
仲有綠van上水紅van飛元朗 旺角
咁都叫最差

北區排係屯門後面， 唔洗睇

點矮法 利申:住緊

成個朗屏站邊有兩房5M樓

虹橋近幾年已經算好 多左多野食

以前呢邊真係雜d 4b 區波枱酒吧mk 多 呢家黎食甜品既人多

仲有一點：

如果深圳同中央傾店數， 迫香港起一條鐵路，洪水橋駁前海。大西北有排飛～

十幾年前比港府拒絕左， 最近舊事重提，大西北fans 可留意

無知一問
樂湖4-500萬，幾錢係手穩陣？

咪就係百二萬

好多負評

有間米線🍜好好食，雲貴川咁上下。
不過屋企人話好味精

元朗， 樓主只能睇雞地單支算了

唔夠10呎掛

兆康一定矮過佢 ,

樓底其實應該同嘉湖差唔多

都ok ，係幾重味 (食得酸辣都預左重味喇)
唔係就去雲川燒食魚湯米線都ok

仲有再後邊有間burger 都幾好， 後2者都係依1 2 年開

正正常常既樓點會有10呎呀....除非依家D細盤 預你做閣樓訓姐...
不過疊茵庭有樣野最差就係窗台太大...聚康會好好多,呎數大D,但都會貴D
再唔係就藍地豫豐

疊茵庭係最方便， 租鐵路盤/嶺南學生盤。

養狗一流

樓主加多少少 買市區樓仲好
Eg 君臨天下

卓爾好似高d 但果陣既樓 一定無可能同依加比

窗台依加買樓送既， 以前就話好唔實用

加多少少貝沙灣

其實都係多個零就夠買

我房窗台做曬床 廳做左梳化

上年睇過一次疊茵，個環境幾好，又近西鐵

其實住屯門， 近兆康呢邊呢

最正係星期六日， 去深圳灣海岸城食野

喜茶x 探魚x 酸菜魚x 潮洲牛肉火鍋....

番黎屯市食野，食野仲受氣🚬

點解咁多負皮嘅呢 呢個價錢我個要求好大想頭咩

唔好買良景大興天水圍 太雜多飛仔
你都唔想你仔女到時喺太雜嘅環境群埋啲臭jk

巴打有冇睇過尚悅 外觀睇就靚，認真小小睇真係

住得垃圾大西北樓 好心就唔好生仔害人啦

我同事就係住果邊 太入啦真係
個則麻麻地

尚悅D則好閪

諗住結婚過多一兩年先會生仔
買完樓比自己回下氣

其實你係咪想講新屯中

各有喜好啦，有人會嫌附近無屯市level既大型商場
不過大興vs 豫豐，我會揀豫豐，新咁多
近排個價好硬，可能要400尾先買到2房

1房半個則真係閪到 仲要d 地收唔足 隔近d 路又勁多蚊

去地產鋪 叫佢地帶你睇樓啦 睇過先知岩唔岩心水

我講緊景峰一帶, 我回文時都係講緊景峰
行落紅橋巴士站要2個字左右, 視乎係景峰有幾入

首置唔係可以做 9成按咩?
柏慧 得兩房但10年樓
嘉湖 3房但20年樓
市中心乜都有算係咁

但係呢度係連登喎
一定要買九龍港島
一定要鐵路附近
一定要 700呎以上 3房

深圳灣口岸傳聞會轉24小時通關

大興花園

豫豐 36X實尺個D好細 廚房做埋開放式都唔掂 如果有小朋友唔洗諗

400萬樓下既樓先可以9成按

6m比4成 你唔識唔好on99

豫豐係藍地
交通差到
市差邊有人接手

經紀都唔推尚悦，d料廢到，但去點還可以。

附近大部份盤我都睇過...

利申，前排買左公園南附近既樓

有車有得唸
唔係帶住個小朋友
好天晒落雨淋去完市中心買野等車
真係人都癲...

個gym room 係咪覺得好廢呢

自已落街跑同係屋企做好過垃圾gym room
淨係會游水

唔大，係班兒登仔葡萄姐
你呢個價錢都已經好正路
建議可以睇下屯門市廣場，時代廣場，錦薈坊既樓

尚悅又入，則又差，唔方便
當時aa叫我睇我都無理佢
叫得你睇尚悅多數係aa
因為尚悅係元朗最多盤淨，點解？因為個盤唔撚掂囉！

呢堆樓齡好舊 不過好方便 其實有時間有心既就周圍睇下 睇完又唔一定要買既

番九龍東，所以屯元天排後面

其實唔應該叫會所喇 ，gym room都有用下 其他咩都無咩用過

如果係，屯門樓價又會再升

葡萄樓主，有百二個，當我儲到四百萬樓既首期，已經冇乜四百萬樓

前排實呎450兩房賣450萬就買得過，宜家無晒
其實最抵玩係3房，600萬以內

呢到好撚多兒登仔
400萬內借9成，600萬內借8成，過600萬最多借6成

之後深圳灣口岸再駁條鐵道落洪水橋站
成件事幾完美

嘉湖仲有5m 實用700呎

好似有shuttle，班次幾密就唔知

Park yoho
[Member]

個閱讀室好多人睇報紙

廿幾三十年樓齡
不過真係方便，附近有四間戲院，又有街市同大商場，西鐵站頭站，一上車有位坐訓到去紅磡，巴士就唔會搭架啦

樓主可以睇下置樂果邊 龍成花園

呢個就應該有排

買屯元天點解唔買東九嗰邊

屯門連接機場條路就黎起好
起好之後屯門樓價會暴升

兆安苑點睇？

無論咩時候經過都好清幽，好靜
幾分鐘到市中心，樓下有村巴岀九龍區港島區，有小巴去上水
密度唔高，不過樓舊，外牆隨時要大修

錢又唔多，又唔要一房，又想方便，仲想點呀

嘉湖實用最大唔係63x
邊有700尺

最怕要夾錢維修 又要預多舊錢呀麻

豫豐值得睇， 但要等5，6年後，洪水橋發展開始有樣睇先，如果注入更多商業地， 豫豐就店

鐵嗰邊都仲勉強講得通

但巴士絕對係屯門最佳位置
一個紅橋站有齊哂車出荃灣葵涌美孚長沙灣ssp太子旺角油麻地佐敦尖沙咀中西區

係上屯門公路前尾3個站就算係早繁都一樣有位可以坐
一上車就已經算係直接上屯門公路
(不過屯門公路就係戇撚柒鳩嘅)
雖然市中心巴士線有更多選擇但要快就尾站無位坐, 要有位坐就要兜埋友愛安定

飲食方面4B區大把選擇
就算要去市中心都係15分鐘一程嘅距離
要煮飯買野行落街市都係十五分鐘路程

仲要無公屋無南亞狗
中間有條已經唔再臭嘅屯門河提供開闊景色

可能未係最好但點都無可能係屯門最西

洪水橋站就簡單好多

但講番轉頭，120 個， 比我就出去睇得寶花園

豫豐shuttle幾個屋苑中 最多人， 有時真係上唔到車

香港
深圳倡建鐵路 前海連接洪水橋
2019年02月25日

東九不了，大西北先係王道

背靠祖國

發叔走左唔知會點，條線會穿上下白泥，一來環評奶硬野，二來好多發叔地，之前幾年一講已經知鳩吹

去過一次睇疊茵個間隔
好少實用面積

洪水橋公屋係咪大陸人多?

要好好利用個窗台

屯門碼頭嗰邊？

海翠

發展空間來講大西北係好
近大陸
去機場又快（等起好《30mins)
基本上超方便

仲有洪水橋新發展區

係
打漏左個新字
見人吹奏新屯中真係想笑

所以最簡單係深圳灣起
反正遲d都轉24小時通
再配合深圳灣個邊既鐵路網絡

如果得2個人 眼鏡房則 打通佢 食埋窗台位做家俬應該ok

再重申我回文時講緊景峰
景峰行落去紅橋巴士站10分鐘左右(視乎幾入)

btw, 紅橋叫最好, 咁市中心叫咩?
基本上停紅橋既全部都停華都
仲未計市中心總站d車...

窗台好過呢家新樓d露台😂

香港無留位，叫地鐵配合同叫佢去死無分別
地鐵本身都唔係好想做高鐵

景峰區真係依賴西鐵仲好

雲貴風 細又要逼
雲川燒 坐得舒服又唔洗逼
味道就其實2間都算ok
只有唔推薦 順 酸辣米線（個名大約係咁），
新開張個時去食，成碗都好油，d米線好似變埋金色咁

雲川燒正呀 都係開左無耐成日去食

仲要話自己住咗廿幾年 即係無住過其他啦
無比較底下 可信性極低

管理費平 即係反映咗法團無乜錢淨 之後有咩後續問題自己諗啦

洪水橋站就一早準備好（亦園路）
呢家睇下港鐵點發展

以前住過兆安
佢啲喉安係屋內
落黃雨爆水喉搞到我屋企啲傢伙腳浸濕曬
弱智到 好快就搬左
但佢個地理位置好好 行過隧道就屯市

行十分鐘落車站都唔係好過份啫
唔係要求高到一落樓就有車呀?

我咪講咗市中心一係無位坐一係要兜
坐多兩個站換嚟有位坐抵好多啦
你日日要坐三粒鐘車來回條戇鳩嘅屯門公路呀
同埋市中心日日都人山人海
紅橋景峰最多人嘅時間只係中學放lunch
講居住環境市中心其實只係贏方便

架空鐵路唔得?

景峰去西鐵站既輕鐵班次好疏

後續咪甘文峰幫你敗曬錢佢
其實唔一定，新屯中上次外牆大修打大交後，呢類錢銀數被人睇到好緊
反而最大風險係大業主地鐵可以隨時Veto法團決定

唔嘈 好安靜

簡單d講無論鐵定巴士
都要坐預10分鐘先去到巴士站再等車
又或者連等車3個字到西鐵站

呢個鐵+巴士等車時間配搭
唔係差係咩...
BTW, 咁你覺得接受到, 咪接受到......

想知管理費平成點?

點起呀，又起多條海上大橋？

當時前海機場鐵路都講明入上白泥要行地下加海底隧道，成兩百幾億收唔返成本；當然你可以話依家千億起野，政府都會夾硬啦

洪水橋預留位係夠一個西鐵站咁

其實住慣就住邊度都係咁住 識人住山旮旯都話好方便 因為住左好耐 慣曬

有好多巴打話呢舊錢出去市區都有
但小弟係屯門元朗大 所以都傾向係呢邊住返

搭車果方面 做野地方咁岩係西鐵沿線
所以交通都叫好重要因素
景峰睇過怡樂 偉景 景峰花園 其實有啲都唔錯
交通上都無各位想像中咁衰

兆康真係衰太舊同無野食 ，交通perfect

大興花園同豫豐係幽靜啲 不過真係唔就腳

兆康逆向侵占
去欣田食....

只要愈多人經深圳灣返大陸就愈大機會成事
有需求就有得做

～$1/呎，同區再平得兆禧苑，0.8-0.9/呎

新屯中依家法團中意扮下透明

見有人推藍地

等我介紹返

我住過泥圍，藍地，屯碼

泥圍:
唔洗講係垃圾啦

藍地:
無錯係有配套有野食有野買，但係豫豐/綠怡居行去輕鐵站都要7-8 分鐘，朝早輕鐵又濕鳩，要等2-3 班先上到，出港島搭西鐵連輕鐵都要超過一個鐘，都未計行去輕鐵站時間
朝早有巴士出港島，但無位坐law

附近又多蝻，成鳩日係7-11 出面飲酒，晚媽媽都唔敢俾老婆一做人行

仲有，要人車爭路又係濕鳩，想放空行都唔得

係有村巴呀，不過班次極疏

屯碼:
環境唔錯

但出入一定要靠巴士，即係要靠屯門公路

利申: 現居屯碼，目標要搬離大西北

怡樂 偉景 景峰花園 太舊 全部都30年樓...
我住兆康都係行去景峰/富泰 再唔係就撘shuttle去市中心食

巴士有報站app
住慣咗知要行幾耐落巴士站就可以就返時間上車
就算唔睇app
紅橋站嘅巴士除咗個別一兩架之外全部都係5~10分鐘一架車
係咪住其他地方唔使等車?
又有幾多其他地方可以一落樓行少過十分鐘就有一個可以去大半個香港嘅車站另外再加一個十分鐘轉車車程嘅鐵路站?

等去機場條路通左先搬，食埋一浸升幅

有， 早排大熱既御半山

屯門市中心個堆最好
有鐵有巴士有幾個商場有街市
最重要落大雨搭車都唔洗開遮

岩既, 所以全香港都好方便
因為九城新都有app
住邊都冇咩所謂
自己就住行就得~~

食屎啦 比狗住 一梯10幾伙

第二期唔知佢點賣....
一陣第一期買左果d叫晒鬼...

準備又賣第二期啦 喂～

第一, 岩你老母

咁紅橋仲係咪全屯門最西呀?

做乜咁多負皮

參考最近白石角 ：雲匯

講還講
講咩老母??

兆康無野食 我都住過十幾年兆康 果3間茶記 真係做足3十年 樓下個街又咩都無 係多左間m 記

我最近都見到有啲住戶既冷氣機槽相 即刻諗到可能要大圍比錢整
大家錢多又有興趣 咪買個新屯中單位一起夾下囉

你睇唔清楚就睇多幾次
講左10 q幾次我講景峰
唔撚屈我~~

廖振新進入會議室後，守護大嶼聯盟成員隨即抗議及要求對方接信，梁健文要求他們在會議室外遞信，並宣佈休會。民建聯區議員葉文斌、巫成鋒及曾憲康等人乘機發難，斥示威人士浪費時間及促嶼聯成員離開會議室，他們更在 Facebook 進行直播指有人破壞議會秩序。

買樓都要睇法團，睇法團要睇區議員。
翠寧葉文斌，兆康巫成鋒靠種票。

但葉文斌自己住邊呢？竟然係法團親民協區議員既邁亞美

屯門區 大部分要則好既都係老樓
碼頭一帶都好住
不過依賴巴士多
但係勝在人流少 起碼住既環境安靜
市中心勝在交通便利 但係日日番屋企見到自由行都唔開胃啦

其實住幾年屯門 屯市d野食咪又食過曬咪又嗌無野好食

住左豫豐兩年, 覺得幾好住
我知實有好多人話交通唔方便
其實行5分鐘去藍地站, 坐1個站輕鐵(2分鐘)已經上到兆康西鐵
唔想行出去又有村巴去西鐵/屯市

樓下有巴士過海. 出荃灣, 旺角
仲有24小時紅頂出旺角

真係唔明屯門碼頭果班點解會話佢地方便d
買野就有大惠康

anyway, 我兩年前同你一樣
最後揀呢度係屯門/天水圍唯一買得起
而樓齡又比較新既樓(2003年)
屋苑住既人都比較後生d

不過如果另一半怕狗就千期唔好
呢度人狗比例接近2:1

兆康果幾間茶記
得兩合叫食得下
另外果兩間, d staff面口西到....

我個度個法團比人鬧 出律師信鬧個業主

點樣加西鐵?

德昌（文記）做外牆大維修麻，呢幾年間野最出名就長安村圍標
同埋本來由翻新紙皮石，變油油，中間經過幾多次官司同示威，外邊人可能唔知

好記得2012年7月2 689落安定友愛，被成班學民仔加新屯中加居民圍屌

同意..住緊豫豐, 開心居住中

真心睇完地點，真係要留心法團同維修，之後條數好大鑊的
幾萬幾萬一年，供樓都唔係咁供啦

其實住落交通唔係問題 最緊要間屋唔好細

雨季又黎啦 又可以見到𨋢大堂 同各座大堂見到水桶陣

悅湖外牆都有類似問題
而且個主席重要係民建聯區議員，差上加差

有無諗朗城匯
利申, 唔知幾錢

唔單止屯門好多到都係禁
一班人係到集團式搵大廈維修錢

天水圍唔洗諗，全部都係居屋私樓。
你既budget買舊樓劏房

百二萬都要買劏房

天水圍個堆，買樓連稅都120萬。
你冇錢裝修

你唔講我都唔發現自己最尾個句打漏左屯市個堆
個堆唔同大廈嘅分別都唔係太大

大興花園一落就西鐵啦, 點唔就腳
天水圍近西鐵可以考慮 天盛 / 樂湖賞湖

好老實講 如果去機場條橋同屯門南站起得成帶動到樓價升既話 真係早啲搬走

世宙 半小時性生活圈

再升一兩口價， 120 萬一定買唔到嘉湖
而加都叫仲可以

兆康嘅問題唔係食厭
係根本唔掂 無得揀

等多年零先啦

麥當勞係唔唔會厭既

機場條橋係起緊既，出年尾應該ok

屯門南站而加連邊個位都未決定

屯門西繞道亦多得大狀黨否決左，而加未有定案

屯門d基建有，但好慢...真係慢...

係買好快d 買， 早幾個月岩岩跌果陣 我朋友都好積極睇 睇2星期就買左， 450萬2房 ，依加應該都升返

做完大維修啦, 新屯中個則都話麻麻, 笑左

麥當勞ok 同埋依家欣田新開個堆算係咁
呀仲有和生

屯門南站都係睇政府到底想收南廠做運動場定起樓，如起樓傳說會加埋泳池站；不然九成位置係湖景路架空

連接路有重大工程問題未搞到，2020年尾有難度

兆康商場真係兆康區既一大污點....
有無人知房署點解唔賣比領匯?

借足8成都買到既, 530萬左右既樓
樓主連女朋友5皮, 過到測試有餘

市中心個堆應該三十年樓齡
都唔算好舊
個則屯市一定好過時代同錦華

屯門南站睇死起唔成
巴士公司食風啊

慧景軒

題外話 邊間行按揭回贈有2.1？

第一班由洪水橋出果架，我搭過兩次都無位

華都不了 屯市一帶都可以 不過好似眼鏡房多

搵大行啦，如果貪個d 回贈要食盡，去搵星之谷

話說上次睇過間景峰花園 有裝修 業主開460
屌啦聲問多句先知未大圍修嘅原來

120萬
tax 15萬
經紀佣 4萬
裝修費 預細裝連家電 20萬
剩返80萬首期 其實你都無乜選擇
按保預左加借 5萬幾家庭收入都夠過壓測
但係 tax同佣 係走唔甩一定要all cash
除非你裝修10萬內搞掂 就可以揀450萬樓
你完全唔搞裝修 或之後再儲錢裝修 就可以揀500萬樓

500萬樓 其實私樓已唔洗點諗
天水圍可能ok既
或者屯門3百鬆尺既
否則直接揀居屋啦

All in曼城收息啦

龍門居 富健 去睇過你就知

得罪講句，全屯門最閪就係紅橋同景峰果邊

上面句野你一開始打先既 你邊怪得人屈你?
好啦 就算唔同你講紅橋 齋講景峰 十分鐘路程到車站 你仲想點
我上面提過置樂 你比較下兩者交通? 置樂出九龍 要行返去屯官 你諗下要幾多時間? 仲要尾站無得坐 屯公塞車 你就過癮
你上面拎市中心黎比較都on99
話明市中心 市中心交通唔方便 唔撚柒叫市中心啦
加上人地講得無錯喎 我紅橋上車 杯渡 華都 上公路 我唔慢得你華都尾站幾多 但係你就好多時無位坐 有巴打覺得紅橋叫最佳位置唔係無原因
好似豐景園咁 尾站出公路 係夠快夠方便 不過打工仔 要你返工前企成粒鐘先返工 我自己就唔會咁揀

講雜, 天水圍南近西鐵無問題啦, 仲好過元朗
成個警署棟係到

62
蝗太祖
•
2 小時前
兆康地點係好，不過真係有啲舊
依家呢舊錢真係唔上唔落

景峰果邊各位點睇
得罪講句，全屯門最閪就係紅橋同景峰果邊

呢句野係蝗太祖講
咪撚再屈我

住過景峰 兆康 唔覺最吊腳
覺得新屯中吊腳d 因該我無住過

豫豐13，4年樓又平

其實好多野 住落都會習慣

好似住果度 好多人都話樓下無野食 無超市 要行去 對面村先有

我反而鍾意 個屋苑無咩其他人 清靜d

要食就搭程車 村巴去搞掂

我想買3尾4頭樓 屯門有乜揀

兒登識條毛。。。。
屌老呀勁
常識。。。。。。收啦

山卡啦村屋

屌你真係唔識架喎

好 唔好意思搞錯左

不過景峰交通無可能係最差啦
上面都提過 行十分鐘已經有車出九龍港島
如果出旺角葵芳上水仲快
又有輕鐵

咁都叫最差 置樂叫咩?
藍地叫咩? 三聖叫咩?

儲左幾耐? 有屋企人幫? 我同女友總收入多過你地但都未儲到咁大舊錢

元朗雞地單支

咁明顯仲問

460 買怡樂好過啦

同掃管芴比較邊個吊腳d?

講左咁耐：

住新屯中既屯門友覺得兆康/富泰/藍地/景峰吊腳

住兆康/景峰/藍地又覺新屯中/碼頭吊腳

個人意見：

落大雨個時，成班屯門公路友做曬逃兵坐西鐵， 西鐵盤疊茵庭世界第一☝️， 唔L洗糟

疊茵/ 大興

三寳，兆禧苑

3寶好住?

豫豐有接駁巴去屯巿 兆康西鐵站

組合屋

幾耐一班車？要錢？

全月通，就包曬輕鐵唔洗錢，如果坐19bus , 應該要錢

無選擇下既選擇
好似有一個完成咗大維修
真係無奈要買，盡量買高層同遠離街市啦

怡樂 - 望山果邊好正，但太殘
偉景 - 冇景，而又殘
景峰 - 好實用，但居屋

應該好多甲由

無辦法，因為係香港，同你條件一樣甚至更好既都一大堆

卓爾居應該6m中至尾

我2014-15年住，村巴時間勁濕鳩，收工時間勁疏

你喺個以學生、保安、公司低層、公屋廢柴為主流嘅forum問買咩樓？

買港島 150 呎囉

所以咁多負評 不過呢度都好多業主或者同我差不多處景嘅 大家加油啦

大單位多，唔夠做

屯元天都住過

以 元朗唐樓 近嘉誠 VS 天水圍x湖 VS 龍門居富健

首推 龍門居富健
人流唔算雜 落樓下算多野食
交通主力靠屯公 （唔介意成日塞車同無位
但係放工返到去 環境都比較靜同舒服

雲川燒班阿姐做嘢好慢

好多野食，龍門夜市

鬼巴士 x 兒童煙央

景新臺正，不過少人放

放租有冇得諗

佢地講到紅橋全屯門最麻麻， 我反而有時消夜去個邊整番碗米線🍜

你會唔會生小朋友？ if yes, 屯門好過元朗同天水圍。

我有 呢排成日經過

年半前買左兆安 400萬500尺
40萬首期 50萬豪裝 個個fd上黎都話似酒店
室內喉已換新 因為以前鐵喉易蝕
根本住屯門好少搭西鐵 市中心安定巴士站去到9成地方
缺點係樓齡大 未做大維修
優點密度低 地點好 近市中心 單位四正 尺價平 我果時8000/尺

4b區 10年前真係好多野食
宜家除咗內街果間牛腩麵 無乜幾間好食

120萬即係target幾錢以下既樓

但隔離會起兩棟公屋，搬千幾人入嚟
要買嘅睇路啦

利申：月尾搬入南浪

漿糊山莊

住緊屯市，之前幾年買個時問過已經做左大維修，依家好似仲有一千萬維修基金。買餸去新墟，食飯行去置樂紅橋都唔遠，樓下想買乜都有，岀市區巴士總站一定有位坐，落雨打風都唔怕。除左舊啲真係無乜唔好。

天盛正。近西鐵
出尖沙咀都係半個鐘

個人覺得新屯中真係ok 因為九龍港島番黎嘅巴士好多都經，你唔怕坐得耐 去邊都有車，樓下有個好靜嘅商場仔，至少有麥記，又無大陸人係果邊，樓下有個公園散下步望下條河都幾靚。
利申以前住新屯中幾年前搬咗去瓏門
而家好懷念安靜嘅日子，樓下充斥住低質蝗，想去萬寧買野仲慘過去乞，啲蝗一gip gip咁擺係個門口

我住兆康成日搭西鐵

早兩日元朗西鐵街招

蝶翠峰 480

拍賣 遺產令

唔係aa貼

所以我即刻撕咗

交通點樣

大西北比狗/蝗住

靠屯公返工真係

本身我都等緊新地海榮路
但一年前見山山開15000
驚海榮路開20000, 唔夠錢買3房
最後先買咗南浪

I

點解既？我見近期都好多成交

卓爾居

睇下d plan圖 見到間格都唔洗去睇

開2萬咪仲貴過宜家土瓜灣個啟岸

我本身就係住卓爾居2房
而家買多間3房，但卓爾居3房太細

驚姐
1年前升到痴晒線

而家個市回一回
唔知佢會開幾多

每次開google map見到屯門個位置都戥屯門人慘

好似10幾分鐘一班 要5蚊好似

新樓樓底高 不過一房都未必有 逼你整loft

個則開揚，但唔實用，好多走廊位，
空氣都唔夠流通
啱鍾意睇景嘅人，我重視感覺就麻麻

不過以前果邊 樓下條河好臭 依加應該好左少少 走廊位就門口玄關位 ，入房就果條就無計

一般都咁

采葉庭點睇

屯市同時代廣場都幾好

三期一落平台就入去屯門市廣場，基本上唔經馬會，都唔算太差

眼鏡房係多

屯市個呎價仲貴過卓爾居

置樂三寶，時代廣場一房

財經台入面有個低調置業post,個post入邊既巴打絲打都經驗豐富，可以幫到你，得閒入去問下

所有升降機係一年前都換哂新既

蝶翠峰太僻啦，朋友住緊

你屋企人精明
山山真係揾笨柒

屯市好似唔係全部都做左大維修
好似只係第三期做左
唔肯定

係，不過就遠小小
以前未有瓏門果陣，卓爾居係屯門一哥

最小都要6球

天水圍二手樓抵屌
車泊左係村屋，交通方面唔需要擔心
想平平地上左車先，還是元朗屯門更好
預計2年後會上車，打算同女朋友一齊買
依家我2xk，女友3xk
我全部儲蓄50萬左右，女友唔知
加埋到時屋企人應該都幫手，應該邊度屋宛會抵買？
打算350尺就夠，最多只會生一個小朋友
屋企細細地都可以

天水圍我會建議買天盛苑，近西鐵站，個則幾好

有睇過呀，但相對天頌宛會平好多
係要搭多10分鐘車

依家屋企4個人都係350尺左右，係好細
那有錢

天盛個則正好多

元天屯一定要搵近西鐵或巴士尾站嘅屋苑
同埋最好唔駛再轉輕鐵/K巴 慳番啲坐車時間
市區同大西北坐車嘅時間觀念好唔同 住市區坐地鐵去邊都好快
但係屯元天坐三個字輕鐵都仲未到西鐵站 仲要轉埋西鐵

價錢真係貴好多

訓小15分鐘

近屯門西鐵站，一上西鐵訓到去紅磡，又快又唔洗同人逼

叠茵好野來
以前住頂層天台 樓底其實唔算低，有2.8米
我住天台層好似3.1米 比下面高d
789座有左右廳個隻積，有對流窗 明廁
買野要救命有富泰 日抖就座shuttle 去市中心
15分鐘一班車好快，自己車位又多 有5百幾個
而家都仲係2千幾租

法團有剩錢 走個時有千幾萬 而家唔知
管理費當年住左3年幾先加左一次

樓齡20年都未到

訓少15分鐘都算少事 天水圍四大天王發功 除時番工遲到
曾經見過係朝早番工時間樂湖去天耀 輕鐵等燈塞車同等入站
段路軌得幾百米塞左三抽輕鐵 個個係天耀落車跑去西鐵站

有時樂湖行去西鐵站仲撚快

以前住疊茵 而家住緊聚康
除左行去西鐵遠左同埋無村巴出市中心之外
其他野都係聚康優勝d
不過其實行去西鐵都係十分鐘
門口有k51 同小巴出市中心
但k51兜好耐 小巴又成日無位

以我所知就一期做左污水渠同大堂維修，外牆依幾年都分批做緊。

睇左陣呢個post

而家好希望中到煥然懿居

不過天頌都好既，算近西鐵

其實屯市唔係貴，唔好太高要求
睇餸食飯啦

屯門站以南 坐巴士出九龍快過西鐵 60x半個鐘出到美孚 再快啲出九龍先轉鐵都ok

最唔好住係時代個隻272，仲要賣到400萬，比多少少夠買對面2房啦。

買屯市393或以上會住得好啲

on99幾百萬買大西北， 我加少少買市區樓唔好咩！

利申： 住花虛私樓前年買入330萬最近估價去到440萬

住疊茵隔離長期跑去西鐵站

聚康好野黎！

393個隻眼鏡房則唔係咁鐘意，硬係覺得好難放家私

名賢？

大廈質素 (E.g 大堂 電梯大堂 管理) 應該比疊茵好d

果邊面山 應該幾近宿舍 嘈唔嘈？

我都係煩緊呢樣野，越睇得多樓越覺得好撚灰，辛苦儲錢最後只能買垃圾

極少放盤

好住！

屯市最細322都要450，時代大一雙積325都係咁上下
市中心要做到手8.5至9按得時代272

疊茵好多人養狗 好大陣狗味
但佢停車場好抵屌

我望街景 其實幾嘈下
但個玻璃好隔音 一關左窗就無野
如果望山要睇清楚 好多會望到人地祖墳

夠晒近 但我覺得佢 電梯大堂 好似中門大開咁

山景 一定有祖墳 我都係望果邊

屋企人又係住天水圍，車泊係附近又唔洗比租
一年都慳返幾皮野
係交通麻煩左小小，不過第時女友都出港島做野
好彩有西鐵又有架969好方便

半夜會閂大閘架 好處係唔洗搭多轉電梯同行平台疊茵庭住中間都要行好遠下咁

好 入去探下路先
估唔到呢個post咁多人回 不過學你地話低調啲問比教好

各位我後日去睇多次樓 有咩再更新大家

So far 我依家會target 去兆康，市中心，景峰呢三個區域

豫豐頭先專登去藍地行左轉 入到仆街又多狗
肯定嚇到我女友返娘家 所以不了

聽聞疊茵有單位望到山墳 堅定流

咁真係人傑地靈佛光初現喎

有 1-6座如果望嶺南多數望到
7-8 座好d 我反而唔鐘意望到樓下極樂寺
聽到個名都唔舒服
我以前住中層望到神學院個十字架
我唔係耶撚但我覺得無野
夜晚佢唔會開燈 望果邊開揚好多 一路望過去天水圍
如果住高層望果邊應該完全唔會見到十字架

500萬樓左右應該以疊茵比較好，之前睇過幾次，位置算方便，近西鐵.如果唔怕舊，屯門市中心果堆最好住

多村屋同南亞人
唔係話歧視，但呢度啲南亞人夜晚都幾嘈同會搞下事

講真 而家香港政府冇政治任務既task 拖慢黎做
有政治考慮既就即刻做
我估佢會一直拖到西部海岸鐵路個plan 出埋先一齊做
呢條線就真係開金手指啦 話唔定同屯門南一齊開工

有朋友住果度 去完之後都心郁
間格四正實用
可惜住慣九龍

天頌都叫近西鐵

見聚康已經5百中到尾

其實一定係屯門
元朗天水圍點都貴啲
但樓主你睇到我呢個回覆
唔該一定要揀西鐵隔離啲盤

你唔好以為有輕鐵有巴士就好快
輕鐵之所以俾人屌咁耐
因為出車好on9
成日兩架車一齊嚟
之後6-7分鐘先一班
非繁忙時間8-10分鐘都有份

仲有港鐵唔想嘥錢
一直唔買多啲車
某啲班次5-6分鐘先一班
你等埋輕鐵去西鐵站
差唔多要15-20分鐘

屯門有啲位冇輕鐵得港鐵巴士即係K車
嗰啲唔使諗去住

之後巴士唔使講啦
屯公一塞車全部bye bye

屯門元朗啲配套都幾好
唯一係交通問題點都要諗下

我認同 輕鐵繁忙時間基本上無兩班車都唔洗旨意上
但又要合付我budget 而又合乎要求嘅似乎得兆康
兆康又真係舊左啲

兆康苑最大問題係樓底矮 門口細 D窗又細到ON9 又斬開一件件
簡單黎講係成個室內都係比小矮人住

可以睇下澤豐，去西鐵站兩個站到，又可以去虹橋撘巴士，都算方便

管理費六，七百蚊一個月。
利申：住緊，屯門區返工

之前嗰邊有間網吧
講緊唔係好遠 1、2年前 好多童黨道友 又講大麻 飲咳藥水
周不時有人吹雞打人就走

果邊出哂名雜嫁啦

叠茵同聚康幾錢管理費？

碼頭區真係不了
506....
回程轉車站59M條人龍

兆山苑就嚟大維修...

屯南站講咗好多年都未動土呀
位置係湖翠路

反而時代隻3房比較低水，不過唔夠500開3房個廳好細，市廣場隻3房又貴

世宙

一落樓就有雞叫

去睇下兆安苑，近市中心行都係10分鐘內

世宙嗰頭啦，樓下多G夠方便

我以前叠茵個景，去除晒佢一齊不利既景觀

叠茵向極樂寺個方向，係咪低層咁多座都會見到個寺？

Thx Bro🙏

呢個已經最好 不過要夠高層 ，唔望落去就得 外面應該都有幾個墳

我應該同你同座 低層～

建議你要睇埋啦，兆康～

可以換架je 日後， 事關兆康都跟到大市升幅

第一張望嶺南門口，山上有兩個墳。 睇你介唔介意～

第二張極樂寺

第三張係學校🏫 ，早上唔糟既，係星期六日隔離神學院間中有人唱「主能夠」

東北 都幾爭， 東南 山景 呢一年都起左2個祖墳 仲要幾大吓

有冇諗過康麗花園？
同屯市一樣舊，不過做咗維修
某程度方便過屯市

點解樓主個POST一晚之間會有百幾個負皮, 唔通好多人覺得樓主晒命........?

住緊富健，1/2座個則幾好，其他座好多鑽石廳on99
龍門居個則就正常d但以前睇樓時覺得昏昏暗暗咁應該係管理公司問題。同埋龍門居食野雖然好方便，但小食街果度超大油煙，我估住樓上都幾慘
屋苑既環境我覺得幾好，樓下街市超市食肆基本咩都有，人流唔算雜，價錢補地價後比起同區私樓都仲係平少少

龍門居富健新屯中交通好依賴巴士(506或行屯公既巴士)，屯公on9係人都知，但如果你過海或返觀塘就起碼上車實有位坐(59就無計喇)，住慣屯門既應該都可以一上車訓到落車，不過花時間係真既，每日花3個鐘來回真係浪費人生
506朝早又係on9的，夾唔到特別班次既話基本上好難迫得上

其實住得屯門咁屯公既問題基本上都差唔多，真係接受唔到就只能揀返西鐵沿線盤喇

九唔搭八，紅橋大把巴士搭，960, 58x，58m，260x。全部直上屯門公路。

想問見嘉湖山莊有自己村巴出西鐵，個啲車要幾錢同快唔快？

我低層 望住嶺南

Um...就咁google 藍地+南亞 都有好幾單劫案新聞
上面都有巴打話唔放心屋企人獨自岀入

120萬點買

應該都係頭幾座東南 我都係望過邊 不過中高層

你就九唔搭八
爬下文先啦
我一直講緊景峰
講紅橋係呢一個人

你就九唔搭八
爬下文先啦
我一直講緊景峰
講紅橋係另一個人

唔洗錢 5-8分鐘

你條on9，景峰行落去紅橋嗰邊搭車都唔洗5分鐘，朝朝啲人都係咁樣行過去，自柒左仲想兜。

景色開揚過三房，二人世界剛好

5分鐘? 由輕鐵景峰站去出九龍巴士站計可能得...
回程紅橋落車番黎由上天橋, 落天橋行過馬路/行隧道過番景峰唔駛10分鐘以上? 重未計你係景峰幾入, 最入再加5分鐘.

我都咁上下 兩個未結婚有百5萬左右（咁就預百2首期 雜費30） 實過到壓測
睇左幾個月屯元天 采葉庭 聚康都睇過 好似點都卡係600萬個關口度🤔采葉就升到過哂600 痴孖線 巴打們仲有咩推介

同樓主一樣 有百二個 不過得我一個供 月入4萬4 之前平少少時有諗過聚康/疊茵
睇過良景 居屋 同 豫豐 住應該幾好住 不過良景人質素幾低 仲要逼輕鐵
豫豐普遍覺得人質素幾好 環境真係OK. 不過個則幾差 交通基本上得鐵仲要行十分鐘 唔計風水都合格
不過自己住開屯門 有個宗旨 一定要住行到去西鐵的地方 輕鐵日日要同啲生番逼 仲要經常上唔到 其次屯公成撚日塞車 唔計朝早 無啦啦放工都可以有人抄車 有次係一架大貨車打橫訓哂三條線 你係中間的話就真係屌佢老母.........

咁既情況 我會揀聚康 趁而家仲係5字頭

正解，屯公唔可靠。
有時飛早機，行屯公都幾驚下

同你一樣大約有130個
想買元屯
真正去睇發覺選擇真係唔多
要方便 住大啲 又岩budget 就得番好舊果啲

百二萬首期ja
一過六百萬要四成首期
睇餸食飯呀

唔記得邊期有三房則，應該幾好住

返工真係唔好搏， 放工仲要預住塞咁搭返去

我觀塘返工，雖然放5點半，唔塞既村巴6點半到屯市，如果塞仲要中龍翔 屯公 就真係訓醒都仲係屯公

聚康而家好貴呀

記錯，唔係天頌，天佑苑先岩

搵一間上左先啦，住6-7 年，供左一部份再加錢，先再諗換

尚悅真係麻麻地
屋企買左黎放租(已轉賣)
租左年零 廁所位出面開始有滲水積(詳細唔清楚)
要去輕鐵站/西鐵站要行一段距離

早幾年有個聚康盤連租約 450定460樓都無得睇不過最尾買左疊茵

最佳買樓時機應該係新年前，而家又開始升，聚康見交成要570萬

睇黎有好多巴打住叠茵

不如接個龍？ 以前我係高登裝修貼同期有3個

+1

我搬屯門時睇第一間都係聚康

我當時話要買300萬樓，個祥仔帶我去睇聚康1樓開370
最尾買左叠仔 360萬 因爲老母唔識講野無端端露左抵價比人

不過住落真係唔差，甚至比想像中好

仲有地邊種埋紅菜 唔洗出街睇

紅葉

1期6，7座，但依家個價好貴，我情願買大興3房

前年聚康480叠茵430
上年叠茵480聚康530
然後曾經穿六球再回落返
而家應該聚康580叠茵530

邊有人會鐘意坐輕鐵，坐親都一陣尿壓味，經屯門醫院個站啲人咳到開演唱會咁，放學時間嘈到戴耳都聽唔到歌

你可以問定嫁嘛，你問aa，呢d佢實講你知

以佢既質素都好正常

話就話有百幾萬係手，但其實好小選擇

我嗰個濕鳩屋苑，新年嗰排13000蚊一尺，近排有個成交差唔多15000 仲要係低層 cls

低置區大量大西北業主

始終百幾萬入面都有好多雜費要比
仲要睇大裝定細裝

以430萬樓黎睇
首期連雜費都要85-90萬左右
大裝保守都要30萬
細裝 10萬左右
仲有傢私電器預多10萬起

一過6百唔洗諗

其實過500都已經好牙煙

裝修錢問銀行借埋啦，20萬分幾年介還，息唔高

全屋苑得幾戶～

疊茵上年，最癲個間580 ！
據聞都係同屋苑人買左

如果去到600 ，2房， 應該盡架啦～

睇返近期d成交 細單位實呎去到萬3蚊

我都希望慢慢升，方便換貨～

但隨時今年已經600

比多30個買到屯門2手樓. 5xx尺. 月供14.30年左右

吊 我過年前睇低層400尾500頭 依家個死aa同我講600可傾仲話出線盤

Chok 回贈～～

女user

買到好多個狗籠既 裝修埋都唔洗一球

仲要夠平

澤豐花園其實ok ge
而家幾錢

剛剛打咗去祥x問，最平5.4 M

我睇註冊成交咋

五百萬有三房喇，管理處盈餘又多，大廈外牆又大執過，管理費七百幾。

幾大呀睇成交都無咁貴

最平520，市中心2房價夠換3房

前排仲吹緊樓爆，支爆，原來咁多巴打手持1百幾十萬等入市

381實呎
佢話5M內啲成交係個幾月前成咗，成交紀錄依幾日先出到

新屯中算係咁了⋯ 最細都455呎
起碼係人住嘅面積

天水圍只可以買天盛
嘉湖朝早搭輕鐵迫到on9
行過西鐵你遇15-20分鐘

個位旺中帶靜樓下泳池

大興同翠林, 早一兩年好旺, 好多人講,
近排攪乜鬼, 個勢好弱, 冇乜人講

有錢都唔買居屋，居屋來緊大把供應

翠林前個排都係4百頭 仲要油左外牆
大興好殘下 食野差不多一定出新墟先有
比我買翠林算 不過去西鐵站就行遠少少

點都方便過上面嗰啲咩聚康叠茵澤豐啦

其實已補價居屋其實係咪應該當私樓計 因為去得抽居屋嘅人唔會買補地價嘅居屋 兩班人係唔同市場

如果揀翠林 我會要康德
不過少啲放盤

大市升唔通人地兆康平賣俾你咩

期期都爭崩頭, 中籤率好底, 除非你係綠長核或者白長核啦

大把供應？ 你睇你幾時中先講啦

有無住緊綠怡居？會唔會好多蚊？

儲多小小買大啲啦講真.....

儲多少少不如買市區

就黎儲多少少買凱旋門

儲多少少買愛都

儲多少少買君臨天下

其實點解紅橋叫4B區

百二萬係全包定純首期先
前者就預五百萬樓再扣埋雜費都唔夠，後者就鬆好多

幾抵喎 但佢衰車位貴

揸住120萬好多咩 扣下佣 扣下印花稅 扣下裝修 扣下傢私 你會發現你好窮ja 仲多多要求

Google 下 咩係 康和式 居屋
再發言啦

裝修都扣左差不多樓價1成

我邊句講過百二萬多就係知無乜選擇先上黎問人

和諧式3房大d係幾正

康和式3房細d但有套厠

呢個預算我會簡康麗，位置無敵
疊茵393隻則我個人覺得極差
如果扑到傻瓜搵到600樓下嘅盤，卓爾居最好，但應該好難，依家應該入場都要650up

P.S. 年零前換樓由樂湖換卓爾居

可唔可以講下換樓點操作？

點解冇人講青山公路嗰邊？～

疊x 庭 中銀更新左估價

首選 ：
星期六 日睇多幾間，疊茵庭一定要買有樓睇，否則個景有驚喜

第一層樓同老婆聯名，所以一定係賣咗舊樓先
果陣我開到好高價，但果陣個市大升緊，賣咗一個月左右就甩到
一邊賣要邊睇樓，要開始簡定自己心水屋苑，我果陣簽完臨約賣咗舊居，隔一日就搵到間荀盤，即時扑槌買。
諗返都幾搏，如果買舊居條友有咩搞唔掂，我就要撲多一大舊錢返黎交DSD，好彩所有野都順利

咁幾好彩wor, 隔一日就搞掂

我覺得而家換樓好難

我賣咁耐就睇足咁耐樓，就算唔係換卓爾居，本身都已經有幾個目標喺度。
依家換樓其實一樣姐，知道自己筆直就易搞

好難呀
我下年4月先夠3年
但我而家已經PLAN緊

康麗個價 不如買對面雅都 同等價錢康麗得3百尺 雅都4百尺

洪水橋有無人睇過？

情況一樣
想搭單問下3年縛期 係第一日簽snp 計定正式收樓哦日開始計？

你呢個畢直買到4百幾蚊既野
如果價錢差少少同屋企人借住先啦 呢個時候越快上車越好

簽臨約果日

臨約

雅都無洗外牆，好污糟好舊
同埋之前見雅都拉哂橫額話管理公司乜乜柒柒咁

我都見到，要搵誠哥云云

泳池附近.

果個係魚塘唔係泳池師兄係咪去錯地方？

乜原來係計臨約架

長知識了

有冇ching睇過海典軒/嘉悅半島？

之後果間落一個名？

屯元天必推龍門居 又多野食又近公路

仁愛堂泳池喎

雅都未大維修，計落個價差唔多
康麗呎數細，lump sum一定細啲，比較啱上車
景觀康麗都好啲，向北夜景幾靚

唔L係囉你google岩返個地址先

改左名

康麗近西鐵架空路軌 要好高層先會比較靜

依家應該仲有四百頭

康麗會聽到西鐵聲？
雅都聽唔到，覺得西鐵造工幾好

呢個真

乜春？銀圍站隔離嗰個喎

等下樓主匯報
有興趣想知邊度好D

雞地好野黎

呢個post話明係屯天元，見屯門討論左唔少，點解咁少人講元朗嘅

咁我分享吓先
唔少人屌屯公，搭得西鐵就元朗快3個字，先天優勢
大馬路雖然好多人好迫，但其實啲重型車呀、巴士呀、輕鐵呀乜鳩都喺哂度，變相內街會好行啲同靜啲
輕鐵有610 614 615 761p，班次好密唔使點等車
西鐵站又有兩個站
基本上住喺西鐵同大馬路旁行5-10分鐘交通一定唔差，咁其實你已經有好多屋苑同單支可以選擇
想環境好一啲，可以揀元朗市邊皮啲新啲嘅屋苑，如公園、采葉、甚至比人插到翻艇嘅尚悅
重點係要5-10分鐘行到入市中心，咁你嘅生活配套就有保障
同埋元朗最正就係多好野食有種住返喺市區嘅感覺
要出市區、入屯門行街一樣得，得閒去吓南生圍又得，進可攻退可守

利申：九龍租樓先搬入屯門再搬元朗
宜家層樓都升左唔少，夠錢換返市區
但我都會選擇留返喺大西北住慣左個環境

講多少少，未來都睇好大西北
垃圾政府多年來一直政策傾斜九龍港島，虧待屯門元朗
宜家殺出個大灣區，雖則政治唔正確
但都可以迫政府加快放返多啲資源落呢區
唔介意入其實洪水橋同天水圍都有得諗

各位西北友共勉之

太長唔quote了
少人講元朗應該係因為嗰邊啲樓貴啲
上車都係諗咗屯門先
你見隔離大埔post咁冷清就知

無錯，變咗我單名

西鐵臨去到卓爾居果個位會減速，唔嘈
最嘈係樓下馬路啲車聲就真
同埋輕鐵先係最撚柒嘈

睇過嘉悅高層望全海景果啲單位，單位偏細啲，個窗唔夠大望出個景有啲哂咗，不過門面係幾靚
南浪唔係鑽石廳同用料咁垃圾嘅話，佢啲單位空間感真係一流，一樣有望碼頭全海景單位，好撚正

元朗質素好d既就貴
平既唔係蝻區就係雞場附近

雞地：

順豐大廈， 昌威， 好順x 系列， 金龍，玉龍

順豐/ 金龍/ 玉龍如有盤放都建議睇睇， 質素算較好。

呢一頭真係近西鐵，yoho ，街市， 隔離亦係又新街

商場/食肆/買送/交通齊曬

樓齡大殘裝就避唔到，尤其好順x 系列 三十幾年華懋樓

雞地= 鳳悠北街/南街

開始覺得自己pro 過 AA

雞地無蝻無雞，不過普遍樓齡較大

個人覺得元朗雞地同劇院呢兩頭最好住

雞地哦頭多唔多蝻？

估唔到屯元天都咁貴
不過你唔要太舊嘅樓

啲差佬究竟幾時先可能整治下啲老企街

無乜，行到過合益先有
同佢地自成一角開舖頭果d，又唔覺有攪事

咁依樣真
水車館果頭真係幾雜，又蝻又蝗又雞要揀我情願你諗返屯天洪
一般大馬路以南，如雞地、千色富達、劇院、一路殺入公園都環境好啲
元朗廣場果邊就南北都ok

市價冇咩留意就唔講咁多了
但我估有質素嘅屯元應該都差不多
唔過600造8按，4百頭同5百尾首期都係差十令雞
如果自住，供得起，值得買間好少少
因為將來換樓皮費唔少
但首期壓測窄窄地就唔好咁搏，情願買間平，安全為上

正確

劇院都ok, 元朗戲院個頭就咪搞

雞地反而無雞
好諷刺

雞地黐住yoho紳士化左

放心，無。

利申，住緊雞地

買荃灣不如直接買深水埗觀塘

環境完全唔係屯門元朗嗰皮，空氣噪音都好差，人又密集
荃西卑人炒到離哂罩
重點：大陸人聚居地，唔信你自己行吓，條街一半人講蝗語

雞地個頭應該係成個元朗最好住
食住交通治安都好好
不過返工時間西鐵可能要等多一班
遲D洪水橋站開埋就GG
唔知西鐵返工時間班次仲可唔可能加密

雞地yoho生活圈無敵

yoho⼀期點睇？好似舊左好多，但個則唔錯
二期我最中意！但冇乜平

有錢買yoho就實冇錯
出入方便
環境又正
起緊4期又有前景

Yoho1全部靚則、實用，位置又靜啲
Midtown 好high, 拍得住grand yoho
但有部分黑廁

一、二期都保養得好好

空氣黎講 屯門都唔係好好 次次大陸吹d垃圾落黎個陣 屯門一定爆錶

價錢 midtown 較合理
但三房都上到1000萬

midtown啲料感覺好過1期
所以價一定高

Midtown 呎數大lump sum都大
但睇落佢啲牆厚啲又多左露台
所以同戶型感覺上差不多大

最近都睇緊疊茵庭
個價升得好急

600 線

點會果邊 近西鐵先

以前因爲屯門唔出名
所以更加無人理兆康，到屯門開始旺，中年個班買樓又好睇風水，有寺有墓一定唔理

除非到嵐山開賣就慢慢發現
年青個班已經對墳無乜介懷

叠茵真係最近呢幾年先炒起
無寺無墳佢可能一早挑戰2房過600

前排睇左midtown 大單位8xx尺，好想要

睇成交唔多覺

其實住左2年 唔覺間寺有咩問題
人地放先人位都唔會搞到你 就算放都唔會比你地見到

成日申請做骨灰龕位都死唔斷氣

呢兩個有錢我都想住

其實都好慘 成日話香港無骨灰龕位 一講起/申請 隔離D人又反對

有四百萬係手 想要三房 唔要嘉湖 有咩選擇

400budget定400首期先

所以3房長期好平 萬1蚊呎到

有滯後架，呢一輪真係升得急
業主反價封盤咩都有

400萬首期就卓爾居

唔講真係唔知買完住落左之後無留意過

大把選擇，洗咩問呀係屯元天，4成首期，你都買到1000萬既樓

400首期

樓齡好似有啲耐

但又唔想供到傻阿嘛 我諗700左右嘅樓我都好滿足

屯門好似普遍都樓齡大
方便 新D既瓏門3房好似900幾1000

卓爾3房都8球 ， 你都已經覺得樓齡高

但個個位根本唔應該咁做
完全非法

講真400 首期三房而家已經無哂best choose

700左右 更加難搵 ， 一定預1x樓齡內

疊茵咪有

唔洗700tim 650內都有

有4球首期 ， 揀卓爾都唔揀佢喇

個廳好細嫁

想新d 咪睇下 聚康 3房1廁 應該佢budget

聚康 卓爾居 我點都簡卓爾居
呢個價唔好講疊茵

我地講野好客觀 住緊都咁話

但佢預7球卓爾邊有3房

800比4成都係320,佢有400呀麻

但又唔想供到傻阿嘛 我諗700左右嘅樓我都好滿足<---佢講
咁最好既選擇係疊茵3房2廁

問題係 卓爾已經覺得樓齡高 ， 如果要搵 樓齡底 元朗18鄉路一定有 ， 仲可以住大d 5到10年樓齡

世宙?朗屏8號?朗西揀離未起完個棟?

劏房

18鄉路個D我覺得交通好唔方便 但識人住緊又話唔覺唔方便

疊茵D窗台太撚痴線 搞到D房勁細

新地後邊好似有堆村屋/低密度
好似好正

雞地後邊好似有堆村屋/低密度 好似好正

我唔知2房個細房幾多 呎

3房果d 細房 ，唔計窗台 連50都無

4球，我去買元朗三房

未住過 唔知， 都係翹翠 駁到 k 車 ， 原築 溱泊 都有小巴

再唔係村巴 係點都無鐵路站旁方便

價錢都反映左

朗晴居

西鐵班次盡啦
之後沙中線搞好，重有車由馬鞍山開來
唔係住總站有排你迫

邊到有

龍珠島

其實尚悅榛柏嗰邊有邊個係交通ok啲
個價真係好吸引 但真係幾唔就腳

價格反映一切

屌真係

有冇人住過茵翠豪庭？有冇小巴岀市中心？

其實地點/屋苑質素等等都反映左價格
你自己去睇返邊d缺點你接受到囉

呢堆半新樓嘅玩法係要出市區搭shuttle去西鐵站
閒日放假就用腳行入元朗市中心
行到架，10分鐘內，同埋沿路低密度幾好行

但尚悅個則真係要屌吓
制得過就考慮埋蝶翠峰，大件夾抵食
溱柏幾高質

見到兆康站有shuttle bus

如果你揸車就方便
隔離就上元朗公路

其實唔係返工嗰道係幾好，行一陣就千色嗰啲
但返工真係唔知有冇小巴/shuttle去西鐵，定會有村巴出市區？

垃圾黎，咪買

天水圍樓齡新d嘅栢慧點睇？
住左美湖廿年，習慣晒天水圍d交通

覺得好麻麻，走廊有異味門唔隔音
景又唔係特別好

反正都天水圍，比我會揀慧景軒
個景真心正、high class

唔好簡，5-6座，個設計on9到極點
去完頌富買野，要行大圈先入到來

置富商埸無平野食，又無乜野睇

新北江好好多

住內園好有壓迫感，望公園就唔錯，但極少放盤

最近開左啲新野
但長實話左重建，點解都走去裝修

d 去水好似好差

當年新北江一開果陣幾高檔架
仲有間八伯伴

咁依個就唔知
淨係記我當年學生時代去過幫人補習
高層望濕地一片綠油油好好J

冬天啲北風吹到呼呼聲

我計過400首期 我得一個人供 最盡都係15k一個月 點 700真係盡

元朗400已經無可能有新三房 連尚悅都過800 真係屌尻香港樓價。。 第一次覺得有400係手都咁煩

朗晴居過左800喇

點解唔好？

好撚細架
尤其個廁所

咁得返疊茵庭 6XX就有

睇餸食飯喇 餓唔死既 連飯都可以唔食住

豫豐樓上其實都有巴打講過，上車個價同住嘅環境黎講，其實叫唔錯，去兆康站都近，或者小巴岀元朗大馬路轉返巴士都ok，不過好睇返工地點，咩交通方便。

預計年尾有一球左右首期連裝修

有無推介？

藍地其他盤應該冇豫豐對到咁正
但揀得藍地都遇咗多
主要問題係呢班南亞真係會不時搞事

上車ok la, 豫豐花園

之後供到咁上下再換囉

果個垃圾BB池俾大陸西浸腳

豫豐，疊茵都睇過，前者係遠小小，居住環境就舒服d，如果唔怕遠，洪水橋都多選擇，尺價平d

四到五萬左右

係，我曾經以為買400萬樓咪得，首期都係40個，唔明點解d人話買樓會無望...然後依家睇得樓越多，好似就算有100萬，如果想住好少少，選擇其實都唔多

仆街，快d回返少少la

一百萬首期 一房至兩房 屯市有冇機有

果陣換樓有考慮過換栢慧，如果搵到啲一期極高層A/B單位個景係好撚正，望哂公園景之餘仲有海景。過到52樓就高過哂前面堆樓有全海景，不過西斜。
下面個盤最尾個業主收埋票玩野唔肯賣，4X樓

sorry, B/C單位先啱，A/D縮咗入去無咁開揚

聽到都爽

采葉庭其實都唔錯

不過老老柒柒銀座商場真係唔多掂，同埋朝早搭輕鐵真心好撚逼

長實搞商不嬲都唔多掂，睇紅磡嗰個就知

各位 同大家講講最新消息先
小弟最後買左景峰花園 2x樓 420尺 靚裝 ，多次還價後460成交

恭喜恭喜

congrad

恭喜哂

兆康唔岩價？

恭喜樓主
靚裝可即住？
我上星期都同區見靚裝 但三樓

有行動力🙋‍♂️

早幾年會多好多選擇，愈遲就愈少

開積實用

個價唔錯喎

一次過覆大家

收窄範圍後 最後三個盤 兆康，偉景 ，景峰花園

兆康 7樓 極殘裝，460萬，走廊肉酸，不了

偉景，18樓，眼鏡房，450萬，望配水庫肯定好撚多蚊，不了

最後景峰：唔講咁多 睇相

廿幾樓都係460(還價後) ,裝修算係收樓就住得
基本我睇果刻已經好鍾意 ，諗左一晚決定了

將會借8成，首期加加埋埋應該都無乜淨
傢私自己預左15萬左右

多謝各位嘅意見同討論

買傢俬就住得了

依家就到搵邊間銀行做按揭啦，聽日會去問下
希望至少有2厘1啦
不過畢生積蓄咁就無哂 旅行我諗都要遲一兩年先去了

恭喜
咁要熟習附近交通點搭最方便自己返工。

Btw....景峰好似未大維修

最緊要有個安樂窩先啦

其他嘅再諗啦

唔知係啲agent吹水定點
啲單位真係去得好快，我之前睇過嘅十幾間賣淨兩間
有無咁好景啊

睇黎樓主對靚裝既定義都好低下

乜都無先係最好，無傢俬一眼睇曬
恭喜巴打

算唔錯吧

老一輩式地板

就咁睇都OK
交通其實早上睇新聞再出門
巴士其實快過鐵好多
出街如非必要 屯市其實夠做
戲院仲要有四間
有咩屯門唔明就問

無錯 我睇既靚裝係做晒地台床，廳做埋假天花 氣紛燈 地板係新鋪木地板

咁我要求低囉 可能睇左大多熔熔爛爛嘅
呢間正正常常我都滿意

恭喜樓主
景峰都係一個唔錯既小社區

個人覺得只係化過下妝
點都算唔上靚裝
地板似係原裝1手未換過

不過個窗就似新換過既
的確算係唔錯，但好難算係靚裝

咁你呢口價算合理
我以為靚裝係好靚果款 如果係就好抵了

其實保養得差幾年樓齡都可以好爛
我睇10幾年果啲有啲可以爛到離晒譜

雖然係居屋，但都有400呎最緊要自己鐘意，起碼做左第一步上左車先

恭喜樓主。間屋睇落都幾大，地板如果接受到又唔使搞。

唔搞好過搞喇
好易搞搞下變大搞

贊成如果唔係又全爆

都係既。留番d錢買家電仲好

恭喜哂樓主

景峰花園係居屋?

係

120萬就買到樓? 其實買樓有幾難

早幾年人工低 無計

樓主有冇睇過寶怡花園

其中一樣野係你克唔克服到自己既要求/嫌3嫌4但又冇錢

咁咪遲D 睇下一批業主囉

疊茵 好撚細

屯中西鐵還好啲
屌你搭巴士 真係日日塞到仆街

世宙個地段衰到仆街
毒賭黃齊撚曬
一落樓下就鳳姐企街
夜啲就MK仔齊打交 劈友

咩價？ 不過睇個floor plan 好細

恭喜

咁能貴

Btw 29樓係鳳凰樓黎 呢個價小弟覺得好合理

460點借九成啊
屋企有兩個做銀行按揭部 佢地會幫我搞

無 但中原有盤 450萬 4xx尺 2房

溫馨提示
雞地450下最後召集
地段一流yoho生活圈
雖然偏細但舊樓開則見使, 有明廚廁兩房
買呢啲好過劏房啦

見呢度年輕人多
真心推介
廢事比啲投資客搶哂

恭喜搵到心水靚盤

你會好忙地為間屋做好多野 - 裝飾，傢電，佈置，招呼朋友上去等等，唔會得閒諗旅行住了

唔出奇丫，上車盤好多人都想，亦有能力買，問題係邊個先決斷扑鎚

385尺兩邊廳好用

450萬 應該實樓冇咁平吧
算好低水
有興趣可以睇下

咁點解唔要寶怡?

4.5m寶怡vs4.6m景峰
唔駛唸都要寶怡
寶怡要全爆都係咁話

我覺得冇咁平
(我冇問過)

恭喜晒 又一新業主

不過樓主唔好再post咁多自己個單位details
唔係一陣個市一轉,
日日有人幫你個單位check估價....

果班淡淡最叻幫人check估價
可能自己住果庹冇得check

會變第二間寶星

尋日搭lift 聽到aa 同個客吹水 佢睇緊應該大3 房 (聽到管理費千5) 企硬700 無得減

個aa 講 已經係盤內最平

呢個世界就係咁多廢柴,你永遠估唔到, 自己安居樂業人地就緊張你層樓估價

正呀樓主
巨廳

後面景新臺正好多喎

D人餓左半年 係咁
可能過埋呢排會好D

計咗18萬稅同6萬佣未？

同埋6百萬最高借6成喎

淨首期都240萬，唔識咪9up啦

萬2 一呎

景峰真心一般
我建議樓主可以睇下元朗，近街市同yoho果啲樓

指原巴住景峰？
尋晚追過你係結婚post入面既事

其實你住邊？講到咁唔方便

呢到好撚多兒登仔

600萬可以8成
601萬6成

睇餸食飯
我都好同情你既遭遇

你可以咁講
其實我由細到大都住果頭, 我冇咩問題
但個別女人問題 我都冇得講
佢問題大到可以講2句就得罪豬肉佬

嘉湖for sure
利伸：住嘉湖山莊

嘉湖五球以上入場鳥

兩房 差座向 都有機

年頭600萬入手元朗兩房

我都有個朋友好似你咁，結左唔夠半年就離婚

元朗邊到

yoho?

你宜家先三十頭，如果真係唔夾就早啲揾過個
睇真你揾得唔算小
結婚post都有講，人問題既，你揾十萬，廿萬都會有野厭棄你

有啲女人永遠都唔明

近企街隔離新樓

其實你要開始諗
你要換既唔係樓，而係身邊既另一半

世宙？

夜晚自己一個都唔敢行，除咗出地鐵站條路

你要諗下究竟係換樓定換老婆啦
唔係有排你捱

果到一萬蚊尺都唔買啦太多雞
你有無諗住生小朋友

朗城匯好近朗屏站，幾好

住左三年尚悅，我覺得幾好住，不過五百萬下應該買唔到四百呎兩房

就來選區議員，d 侯選人搶票丫
趁機會要佢地正視問題啦

梗係有，儲緊錢買九龍
我試過全身包剩個頭同手都比鹹濕伯父撩

對正條臭渠，賣到咁貴，不了

避開條同樂街應該會好d

你有揸車？
無揸車既邊忽好住。。。

每日都日曬雨淋都叫好住

有諗住生就要搬啦
住果到真係好撚教壞小朋友，黃賭毒乜都齊

尚悅去西站要幾耐?

yoho 好住定港灣豪庭好

有乜要求先

咪係，偏僻到，樓下乜鳩都無

半個鐘，行既話

元朗就一定yoho啦

換左個老婆啦，咁差
你又有樓，揾得都算多

多謝提醒咪由佢地慢慢check
理撚得你

我唔係呢邊回應了

無錢咪自己搵
做護士大曬？

我同我未婚夫從來都冇住過元朗，睇樓嗰時係假期，aa話平時冇乜

希望快啲搬到，如果有130萬cash再可以加按呢到，搬九龍或港島有冇望

好的

我地去番原本個post討論
騎劫左原post

日日都好多雞。。。
擺明俾aa呃

最好租到車位 tim

兩個都第一次買樓，兩個都戇居居

屯門碼頭暫時都好住，遲d又可以直去機場

住過悅湖都ok

鑽石廳唔係人人接受到

買左都無計
到時生小朋友就要搬

裝修方面 taobao啲傢私信唔信得過
平好撚多

呢個算唔算原因，前女友住寶怡

方便你有野食 唔好咩

理鳩佢地啦 佢有佢地酸
我有我地睇安居樂業都係果句 過左海就神仙
我有啲朋友都係咁 又話咩貴又話唔係時機

家變 比人剪賓周啊

係既，不過景峰係屯門黎講，都唔太方便

車位

樓主新居望到龍床盤

港灣好撚吊腳

景峰去西鐵近d喎

應該會變第二個東涌

你可以話差不多
但關鍵係班次密唔密 同多唔多人
我唔敢做結論

如果budget 大概 750萬，屯元有無咩盤推介
之前睇左 yoho,瓏門。
希望交通方便d,因為要返港島。 同埋兩房

咁咪yoho,瓏門囉

痴撚線個樓市真係傻撚左
好彩早2年買左

用住宜家 儲錢再大裝

出港島我首推個別地方有邨巴
第一個站就上環

Yoho for sure

卓爾居買大三房

750萬夠唔夠買yoho一期三房？

都係睇樓主筆直嘅

恭喜樓主

Yoho啦 想有多啲錢係手可以卓爾居

又唔係咁講，兩個站到西鐵
都有巴士出市區，有通宵小巴到

輕鐵好撚逼
正如之前有位巴打講，買屯門應該係買番行到去西鐵站既樓

人地都買左 咪祝福下人算
分析咁多做乜咩？

我住左4年幾叠茵，學老一輩屯門友話齋，出九龍都係坐巴士多

我落樓出去返工同食野都係坐67x 67m
有時假日去沙田又係去轉車站轉
有轉車站周圍都四通八達啦

不過我同意得閒嘅話搭巴士係唔錯嘅

如果你返九的話坐巴士好似中伏
我返八放五坐左頭三年坐巴士無遲過,係嶺大上車6:25個班去到轉車站先6:45-50 試過幾次炒極車都可以準時返到公司
第四年開始自己買左車位就揸車返工變左可以遲半個鐘起身

btw 景峰車位應該而家應該五十左右有交易?

樓主比心機再儲下有小小錢又揸下車,成個世界就不同鳥

但係要買就快,山山入左伙比人翻起個租金會好大鑊

600萬樓做到八成
首期120萬
印花稅18萬
佣6萬
律師6千
總數144.6萬呀屌你老母

雖然我對景峰呢邊好有保留
不過既然都買左, 都恭喜佢有個竇
起碼唔駛煩住邊...

香港買好多都一樣大6做
淘寶搵啲有信譽囉，我舊屋都係淘寶傢私，用好耐，好鐘意張實木餐卓同餐櫃，搬咗去新屋

我7點市中心上車, 基本上7:45前到上環
除左九巴down server果日
基本上未遲過...

巴士 x 屯公 = 不可靠

都開到39喇, 唔好再自欺欺人啦

[離地嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (39)

咁你咪搵下有幾多係朝早屯公7點半前出香港方向塞車
回程一個星期塞一日半日呢個係事實...

屯公7點前係完全唔會塞車， 7點3開始多車塞車， 7點半開返條巴士專線就快好多

轉車站出去到黃大仙， 約7個字連等車

如果你話你係返九以後要用巴士，有時遲到呢個係真，我自己揸車最可以體會到車流量，一至五我六點半落樓，35分出車，屯公除左過相機車速均速一定超過80
星期六有時要當值，但返九點，八點十五左右係轉車站上斜行到60左右已經係常態

我而家已經搬左去九龍住，無必要唱好屯門

咁都叫唱好

元朗基本上除左yoho都冇乜好買，車又塞到仆街
yoho行一陣就到，附近又旺

景峰食野落虹橋都方便 係買新鮮餸要搭車落新墟 或者 置樂

朝早堅唔塞，但要早

我每朝7點半前市中心上車，8點05-10 就會到中環

近9點嗰陣西隧出口就hihi了

貨錢15%砌埋
搬屋太多野攪根本唔會有時間自己慢慢砌
除非你好熟手
呢d錢都係要比人賺

15分鐘就得，而且有shuttle,其實行去又新街雞地買野都係十分鐘，唔通香港個個屋苑都係地鐵站上蓋？日曬雨淋有咩問題？

Agger 67x狗也不屌兜到2046，58x紅橋落好過

【元朗交投爆升十倍 世宙半個月搶貴80萬】

中原地產王勤學表示，近期樓市交投回勇，樓價由低位反彈，為免遲買會貴，上車客紛紛加快置業步伐。元朗2月份首10天僅錄得7宗二手成交，但3月至今，已錄得77宗，較上月同期急升10倍，並追貼上月全月91宗的紀錄，市況十分熾熱。

世宙樓價急反彈，消息指2座低層D室，實用面積427方呎，兩房間隔，剛以高達680萬元沽出，呎價15,925元，樓價創屋苑兩房分層戶歷史新高。世宙兩房低層戶，上月造價不足600萬元，其中5座低層D室，實用面積426方呎，上月底以598.8萬元沽出，呎價14,056元。相比下，今次成交短短半個月賣貴80萬元，升幅14%。

咁佢咁撚早係唔塞嘅，遲一個鐘上車的話。。。

住大西北都仲要日曬雨淋, 咪就係唔值囉

睇下你邊一座, 我係門口果兩座，慢極20分鐘一定行到

6球內元朗有咩好選擇

唔值咁想點？錢就得咁多，一係舊，一係細，一係遠，講到好似有得揀咁

老實講，除咗企街佢其他我都覺得好好

不過低層兩房680

Dislike你果啲肯撚定係屯門AA
講交通同配套同現價雞地真係冇得輸
呢個係事實，淨係交通拍住yoho已經完爆其他大西北，而且嗰區一直越變越好，好多外區後生仔搬入黎住，野食又多

不過樓主買左就唔好再comment人
景峰喺屯門唔算差
另外建生嗰頭都幾好住

其實朗屏嗰頭有得博
起緊條天橋
啲新貴入哂伙會開始慢慢改變嗰區嘅環境
鐵路盤600冇買錯，而且嗰邊係傳統元朗市核心
校網都一流

買上要話想搬走果個囉

樓上

依個已經係最大問題
邊個想個老婆一個人行過比人問幾錢

比人問證明老婆靚

住左10年屯門，景峰真係唔好住，
巴士成日無位坐，輕鐵高峰時間等兩三班係基本，
西鐵站又唔會行到過去

唯一可取係過幾年御半山起好，可能會帶升果邊d樓價

出六球野。仲要日日擔心老婆或者女朋友，住入大棠好撚過

咁老老77我冇咩繁忙時間入去嗰果頭
唔太感受到個交通壓力
但覺得附近都算企理，唔會太嘈
行去紅橋幾多車搭咁囉

利申非AA以事論事，山山唔睇好都覺得係伏（咁嘅價）

市中心 / 兆康 / 碼頭 / 泳池區 / 景峰一帶 / 大興一帶 / 建生一帶

你會點排？純粹for居住環境

市中心>碼頭>兆康>景峰>建生>泳池>大興

碼頭>泳池區>市中心>兆康>建生>景峰>大興

碼頭之前睇過樓，純居住環境係覺得舒服
泳池區同碼頭差唔多，不過交通mama，方便，但繁忙時間九成無位坐或者上唔到
市中心，咩都有，交通方便，但一係就舊，一係就嘈（聽大媽唱歌）
景峰同建生差唔多，野食差唔多禁多間，不過有幾架巴士個總站係果到，最少你上到車，有得坐
大興唔識，住左10年都好少朋友住果頭

利申：非aa狗，只係中學長大係屯門，大部分朋友都住屯門以前，依家都幾多人搬左元朗，包括我

鍾意搭鐵真係極唔建議住屯門
同元朗天水圍兩個concept黎
起碼企少兩個站

你同我未婚夫講嘢一樣，不過冇人想咁證明

住左屯門幾廿年
我就寧願住屯門一定有位坐啦

你問好住一定係yoho
環境真係冇得頂

港灣個位除左吊腳，附近都出左名雜
你預有出入會見到道友廢老南亞，特別係個通州街公園
仲有間大酒店隔離

睇你要好住定要市區地段

yoho 附近OK,
出到去大榮華人個邊唔好得好多

咪係
屯門咁撚大你估個個都可以住隔離咩
屯門友真係巴士好過，又有轉車站

返港島揀yoho唔使諗，半個鐘到中環
968超密
你個價midtown都買到

放工就係，返工屯公咪撚搏

住左屯門三十年，之前住建生果頭我會咁排

1. 市中心
2. 建生/良景/大興
3. 兆康
4. 富泰/疊欣/景峰
5. 碼頭/泳池/置樂/山景

可能我喜歡熱鬧

利申：而家住元朗

係唔明點解會有人話景峰好住，除左aa我都估唔到係邊位
460萬買景峰居屋。。。
買左就算啦，恭喜樓主

屯門黎講一定係市中心，西鐵站頭站實有位坐又快。

屯門站一定有位坐?
師兄應該唔係屯門人?

師兄你真係地道香港人
有晒李嘉欣個隻特質

「我真係恭喜你呀」

Exact7ly
依一刻你或者仲可以話屯門站有位坐
但唔好忘記將來屯門南延線起好就唔再係尾站
仲哪有位

然後又話插多個洪水橋站
天水圍之後嗰段行車時間又長左
變左成件事更加唔鼓勵屯門友搭西鐵

必須認清楚狀況

如果有下個POST 再講

景峰去西鐵站出市區ok 的～

無問題～ 預多15mins 則可

班吹奏屯門公路好快好方便班友，

其實落大雨/天氣差少少個時，

佢地會走黎同你爭位上西鐵

咁天水圍元朗都要認清加多2個站之後點上車
分分鐘洪水橋已經打爆
特別車可以加多幾多班？

7:30 ？ 真係新界牛咩 ...

有咩問題？
人地8點2落車
跟住食個早餐上公司